ZA Bank個200%回贈真係幾正

原本見佢要抽回贈率 覺得都係用番reward或者mox抵玩 但試左之後發現抽到1%以上機率有8-9成 同埋試左1次200% 1次50%
加埋回贈率高過其他銀行好多

一蚊幾毫
禁黎都曬氣
有精神睇吓股票好過啦小朋友

唔係咁講 回下回就好多嫁啦

同埋你又唔洗付出 純粹改變交易方式就賺到一筆額外收入

現金喺手永遠都俾即刻用咗好，呢個就係credit card比debit card 盛行既原因。為果少少回贈，浪費更多機會成本。

其實開得既
都係貪佢啲小便宜

我都係鍾意用credit card 多d。

識玩卡都可以係個收入來源黎嘅，
反正無咩風險回報又ok。

呢幾日抽到既回贈率

真

幾日賺左4蚊 樓主真係金融奇才

100%

眾安在線，大陸野喎

恭喜晒

要時間慢慢run up 太少地方可以用debit卡 如果所有必要既交易都用佢 可能一萬蚊回贈到你二三百蚊 計番年利率有2-3% 額外收入我覺得不錯

浪費時間

係所以有visa logo 既地方😂😂其實同信用卡一樣

你電話都要用電, 晒時間晒電費

妖，我2次都0.5%，即刻想剪卡

我會申請
等佢有開戶申請先
冇就唔開

叫外賣有11% 比較過引
其他就算

開戶優惠

張卡係咪絕大部分ATM都可以噤到錢

呢個200%事小
連網上訂餐都有6%
屌打所有垃圾信用卡